咪再硬碰，日日入機場!

9月個個星期都機場，班狗已經失控，遊行只會令更多手足被捕同受傷，所以以後每次都機場，如果班狗敢清場就攬炒!

9月1機場見

⚠️提提大家⚠️
聽日千祈唔好入機場室內禁制區範圍
藐視法庭 可以令你入獄幾個月

其實機場佢一樣可以圍捕
只係 國際會更多人知咁解

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

推